何君堯律師涉嫌知法犯法 公然違反中國法律翻牆用Facebook

喺香港曾經涉嫌冒認社會工作者、法院自拍、公開威脅殺人、偽冒英國及新加坡執業律師同選舉舞弊嘅何君堯律師，宜家又涉嫌違反中國法律翻牆用Facebook

何君堯律師真係香港法律界嘅翹楚

幾時先死呀條撚樣

內容都影埋出嚟放喺美帝嘅Facebook,咁樣係間諜活動，泄露國家機密罪

推

點都無事㗎啦，吹咩

有冇事佢都係柒架啦
遲下返到香港係咁畀人鞭屍都夠玩

幾時先可以推到佢仆街

君柒

唔係話幫佢講說話 但用漫遊數據真係可以上到Facebook

根本就唔關係唔係漫遊數據事
依家係党唔俾你用Facebook
何君堯就竟然當党嘅指令係耳邊風
呢啲人講一套做一套
共產党點解仲要攬佢

支移動電話卡上到國際網，保持兩秒距離，慎防炒車